00後死全家啦唔該

垃圾

我屌你老母三個負評 垃圾00後剩係識負評on99

我細佬00後渣，唔好搞到我同我老豆老母

你第二日唔好生仔 否則會死全家

利申：唔同意